【點解賣淫？】讀大學讓她成妓女 呢句話令警察無言

讀大學竟成人生走下坡的轉捩點！台灣雲林地檢署破獲「慾茶園」應召站，日前陸續傳喚應召女到案，其中1人是24歲的休學女大生，她泣訴家境不佳，入學就揹助學貸款，投入直銷想賺錢，又欠30多萬新台幣（下同‧約7.2萬港元）債務，只好下海。警方問：「難道沒有其他辦法嗎？」女子幽幽反問：「除了這條路，要我怎麼活下去？」讓警方也無言以對。

憲警本月6日兵分54路，在雲林縣、台北市、新北市、台中市與彰化縣破獲「慾茶園」平台，逮捕應召站成員24人、應召女子8人，其中有2名烏克蘭籍、2名俄羅斯籍與男客8人。警方持續深入追查，近日傳訊應召的24歲休學女大生，她到案後稱出身單親家庭，經濟狀況不佳，辦理助學貸款就學，還沒畢業出社會就已欠債約30萬元。為了生計，在大學投入直銷業，又自己囤貨衝業績，再揹了30多萬元債務，結果直銷生意不如預期，貨賣不出去，被生活壓力逼得喘不過氣，大二就休學。

女大學在一次朋友聚會時，遇到應召站成員，對方名片上寫着「富邦集團」，強調賺錢輕鬆，工作內容不適合公開講，絕對保密，她認為是富邦銀行的放款業務，可能像高利貸之類的工作，決定試試，自己騎着電單車，登門應試，結果卻發現是應召工作。由於對方強調絕對保密，且誇她條件好，可列為6千元（約1,400港元）級的高級區，每次交易所得對拆，車資從她的部份扣。她盤算一下，每次交易可淨拿2,700至2,800元（約654至678港元），又沒有成本，把心一橫，決定下海撈錢。

承辦警員聽到女大生的背景後，覺得她可憐，也抨擊應召站殘忍剝削女子皮肉錢，問女大生除了應召工作，難道沒有其他辦法可想嗎？女大生反問警方，除了這條路，如何迅速賺錢解決問題，不然要她怎麼活下去？警方頓時也無話可說，偵訊後將她請回。

台灣《蘋果日報》🍎

你唔做鷄邊有錢讀大學

讀唔到大學無出息聽做鷄

大學生 = 鷄

呢間野應該好高質

好想去幫人